（只限英冠）你係英冠邊隊ga fans/hater?

中意：白禮頓，錫周三
憎：紐狗，場場風流QPR

無鐘意
反紐狗

reading

Yes，唔好升返上去，下季同新狗英冠打比

森林幾時先上返英超

森林都幾好

Lets Go Latics

QPR垃撚圾

巨根

葉士域治
隊徽靚

Leeds

紐狗

jaaskelainen Bendtner fans

走啦廢龍

幾鐘意Reading 上次探女朋友有去睇過
最撚憎打比郡

Bendtner jaaskelainen fans

羊仔FM最勁

可惜年年差少少

快撚的去踢森林啦屌

年年臨尾香

韋根幾正 踢飛機盃表現特別勁

講呀 今場失左幾多球呀

X隊

Gary Hooper

Brighton

我地曼聯最憎qpr

富 根 白禮頓

憎紐記 咁好人腳就快啲上返去唔好阻住個升班位

貓頭鷹星期三

森林

我屌你老母踢好的

howay the lads

留意到雯B好多嗲 jaaskelainen都唔撐仲好意思話係韋根迷

我立即屌你兩個死gay佬

Btw Gay到識串jxxxxxxxxx

卡迪夫城

神禿手

你jaaskelainen hater

牠吃

11分

狼x

幾鐘意 伯頓 森林
最憎諾域治 閪波

點解brenford啲前鋒個個接到班
Hogan

白玫瑰
幾時先肯上返去打狗

今年有機上番黎

錫周3

支持: Norwich, Wigan
反: QPR

巴打過咗黎呢便

自從果個前屈福特領隊接手之後隊波好似真係好咗